free rider 點解可以咁黑人憎？

唔知大家有無遇過一個free rider 係會 唔做嘢之餘仲會鬧一個有做嘢嘅組員呢？

交報告嘅前一日，佢就話不如我哋成組人一齊去食好西，咁我就黑面話佢，我哋真係好多嘢要做唔似你咩都唔洗做可以輕輕鬆鬆周圍玩，因為佢以為自己交咗俾我嘅報告就係交咗嘢（其實佢只係100%咁抄左人份source，就當交左貨俾我地），就要我同另一個組員仲要幫手做埋佢果部份。

當我以爲交咗份報告就算啦無其他嘢煩，點知原來佢周圍同其他人講我，話我黑佢面，話我方丈，仲叫其他組員一齊杯葛我⋯⋯講呢到，其實我可以點做⋯⋯⋯

我依加一個人做緊四個人野 諗住交報告果陣唔寫佢地名

標準做法：
1) report
2) 放佢上黎等其他人唔好再中伏

我都唔想寫佢個名 但我啲組員衰心軟

一早踢9佢出group

我free左十幾年朋友 之後同我絕交
佢地on9之嘛都冇人叫我做野 又冇人叫佢地做咁多